大家唔好攻擊撐警果條女住

事源：
有個妹妹話：得你班暴徒慘？警察俾人斬傷唔慘嘅？

我覺得佢係比人hack左ac, 一個人點會明知身邊既同學大部份都係黃既，仲咁高調係story發表撐警言論呢？仲要係冇較private,人哋po佢上連登後等更多人去佢啲po度留言鬧佢？仲要鬧咗咁耐都唔轉private同典藏曬啲po佢，大家唔覺好鬼既咩

我本人覺得似係私怨，後來有條木嘴po自己個能樣上事主ig,同埋講嗰啲嘢既口吻根本就唔似係事主，下面有圖

依家事主聲稱被hack果個ac已被del

小弟只係唔想見到個有可能係同路人既妹妹一直比人鬧 被身邊嘅人杯角 恐嚇

當然如果佢真係撐警嘅佢係抵死啦 但係如果唔係呢？

事主依家個ig:chc00

推

冇人想知

邊個咁賤

我有諗過呢個可能性
因為佢俾人爆左之後啲post好奇怪

做乜撚野啊

扮被hack

又係mk仔女問題。等睇爆出性愛片

是撚但啦

依家係有機會鬧錯人呀

是撚但啦屌
小貓叫春又一個po 咪阻撚住人望前線po啦

Indeed

你有咩證據證明人哋扮 如果人哋真係同路人呢 咁樣又少一個手足嫁喇wor

改密碼個封email貼返日期先講啦